[有晒面] 香港福建社團聯會集體發聲: 支持林鄭月娥 堅決挺警察

香港福建社團聯會多位領袖今日集體發聲，讚賞特首林鄭月娥帶領政府官員會見記者時表明的嚴正立場，堅決支持特首依法施政，堅決支持警隊嚴厲執法，呼籲市民珍惜香港繁榮穩定的現狀，強烈譴責極端激進分子暴力亂港、破壞700萬港人福祉的違法暴行。

今早10點，香港行政長官林鄭月娥與多名司局級官員一起見記者，她指出，過去一星期示威者的暴力不斷升級，已嚴重影響香港的繁榮穩定。她表示，明白市民有不滿，但應以和平理性方式表達訴求。她亦反問極端的示威者是否要押上全港七百萬人做賭注，令香港玉石俱焚走上不歸路。

香港政務司司長張建宗表示，政府已經全面啟動跨部門協調及監察機制，運輸署緊急事故協調中心已進入最高工作狀況，希望減低影響。張建宗又對港鐵多條路線被示威者霸占港鐵站企圖癱瘓服務，深表遺憾，呼籲僱主體貼、包容、彈性處理。香港財政司司長陳茂波表示，香港經濟面臨嚴重處境及下行壓力，這段時間本地舖頭、酒樓、零售等生意受影響，甚至被迫停業，民生經濟受影響。

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問捉野牛牛(會員#270124)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

香港福建社團聯會集體發聲

吳換炎
全國政協委員、香港福建社團聯會主席

香港警隊是享譽國際的文明之師，警察是市民安全的心理防線。在暴徒們蓄意煽動激烈情緒，暴力衝擊、污辱挑釁的氣氛中，他們忠於職守，理性執法，為香港的穩定和市民的利益做出了巨大貢獻，我們對他們表示衷心的感謝！香港連日來多場暴力亂港事件，已令大部分市民的利益受到嚴重損害，人身安全受到嚴重威脅，香港的法治和政府的尊嚴受到了嚴峻挑戰。法治是港人福祉的最后防線，良好的法治環境是香港繁榮穩定之基礎，破壞了香港的法治，香港的金融中心、航運中心、購物天堂都將不保。因此，我鄭重呼籲全港市民，團結一致、反對暴力，守護“一國兩制”，守護香港法治和秩序，本會亦將全力支持警方嚴正執法，並促請司法機關依法嚴正追究暴徒的刑事責任！

上次一分鐘收皮，下次半分鐘

吳良好
全國政協常委、香港福建社團聯會榮譽主席

林鄭特首在會見記者表達了特區政府依法維護香港穩定的嚴正立場和決心，我們表示堅決支持！實施“一國兩制”，保持香港長期繁榮穩定，既是中央對港的要求，也是香港700萬市民的福祉所繫，更是寫入基本法的重要內容。現在一些極端激進人士，以種種藉口在香港各處煽風點火，搞違法暴力活動，堵塞交通阻止市民上班，焚燒雜物妨礙警察執法，毆打路人，毀壞公物，有的人甚至侮辱國旗，如此種種暴行，已遠遠超出了示威抗議的範疇，嚴重破壞了香港的法治和國際形象。我們堅決支持香港警察嚴厲執法，同時對他們連日來付出的辛勞表示衷心感謝和誠摯慰問。我們堅信，有中央的堅強領導，有強大祖國做後盾，香港一定能夠盡快恢復穩定，而一切違法暴亂之徒必將受到法律制裁！

周安達源
全國政協常委、香港福建社團聯會榮譽顧問

近幾日，在未獲得警方“不反對”通知的情況下，暴徒並分別元朗、紅磡、觀塘、黃大仙等多個地區，堵塞道路、暴力襲警、肆意縱火，大肆搗亂破壞香港基本秩序。今日各種“快閃”罷工活動，嚴重影響到普通市民，阻礙市民返工，工作生活受到嚴重影響。對此行為，我們表示強烈憤慨，並堅決支持香港特別行政區警隊和司法機構嚴正執法，將犯罪分子繩之以法。

林廣兆
香港福建社團聯會榮譽主席

受到國際環境的不利影響，加之香港連日來大規模的罷工和暴力衝突，將嚴重傷損害香港的整體發展，香港經濟陷入衰退的風險逐步增大。若市民受人蠱惑，任意參與“三罷”， 首先將對香港多年以來塑造的國際形象造成嚴重的不良影響，外國商旅和資金將避開流入香港；其次，罷工對零售、旅遊、飲食、運輸等行業更是首當其衝。若相關示威和罷工活動不能及時遏制，香港第三季的GDP將會下跌，造成經濟衰退的問題。

你D同鄉想落唔黎就唔比喎

林樹哲
香港福建社團聯會榮譽主席

香港近來出現的事態完全超出了我們的想像，所謂的和平示威無不以暴力收場，性質十分惡劣，對香港的法治、社會秩序、人民生活造成了嚴重影響。一些人為達目的不擇手段，堵塞地鐵車門、快閃堵塞主要隧道，使交通運輸界屢受阻礙，直接導致了返工通勤等日常生活，把一個文明法治的香港，糟蹋得慘不忍睹。我再次強烈呼籲市民，以理性和平的方式表達訴求，切勿觸碰法律底線，不要侮辱自己的民族和國家！

施榮忻
香港福建社團聯會副主席兼秘書長

青年是香港的未來，有什麼樣的青年，就有什麼樣的未來。最近一些青年人破壞法治，濫用暴力，給廣大市民和香港這座城市帶來了嚴重創傷。這種現象令人十分憂慮。文明法治是香港繁榮穩定的基礎，也是港人福祉所繫。我希望大家青年朋友們 重回正軌以理性務實可行可操作的態度 依法表達訴求，盡快讓香港 各行各業恢復常態。

個名
唔良好

香港福建社團聯會

香港福建社團聯會副主席、港島東分會會長蔡建四表示，部分激進人士以修例為藉口，用暴力手段阻礙香港的正常秩序，癱瘓交通，這種局面必須加以遏制。

唔怕生壞命 最怕...

香港福建社團聯會副主席、港島東分會會長蔡建四表示，部分激進人士以修例為藉口，用暴力手段阻礙香港的正常秩序，癱瘓交通，這種局面必須加以遏制。

高原呢

push 最抄埋地址電話 資料

呢條友維穩費落左幾多隔？

上次死唔去 又想挑機

改撚壞晒個名